朋友買咗4tb硬碟，咩事要咁大？用嚟裝咩架？？

我個1tb硬碟只係用咗唔夠一半

AV

GV

av blue ray 1tb 好撚多咩

關你叉事咩八婆。

鍾意影相，拍片，剪片，多多都唔夠用啦on9

好奇問下姐

我一套2k 電影成10幾20GB
好睇既電影會儲埋，Harry potter 八套電影己經100幾GB......
我個3TB HDD都就用完。

4k UHD BD原碟 4x-5x gb

利申買開正版

1TB都用唔到一半
樓豬係咪原始人

差唔多啦，一半AV，一半GV